公務員姓黨後，就會到教師姓黨，傳媒姓黨

不遠了

各行各業跟黨走，香港發大財